點解你哋咁叻但又淨係識得屌呢？

係，冇錯，呢個月夕活動的確冇講係要做咩。
但係好似沙田果班咁，雖然admin要做啲咩都冇講。
但有啲野自己心照啦，醒水啦。
往往都只係有班人得把口，你唔鍾意咪做下支援囉，事後再屌咪得囉。
成日就係到屌，咁叻又唔見你哋開channel教人點玩？

呢次活動，係想睇下手足嘅機動性，請大家繼續stay喺自己地方待命啦好冇？

「_ _嘅手足你有十分鐘時間準備」